【重建波台秩序】其實J幾耐之前既歷史先無人笑？大家都容忍到

咁樣笑魔佬係咁公平

一年
（請投 ）

三年
（請投 ）

五年
（請投 ）

十年
（請投 ）

感激大家投票，送上一個笑話

萬年

J開100年前

係唔準輸波果陣j姐

熱刺對上一個杯係10年前，咁就10年前啦！

今季想j歷史只可j近10年

下季就11年

下下季就12年

下下下季就13年，如此類推。

樓主應該無呢個煩惱

我地贏左傑志盃同 ICC 喎，比d尊重ok?

28

屌 仆街柒公又燈
依個post有機會成為車路士頂實呀既翻版

幾好笑

柒公

柒公好幽默